救命 呀叔比隻大陸臭呃錢呃感情不特止 仲要周圍問人借錢

是咁的

我呀叔係一個好冇機心 好撚純真既好人，但係好撚笨柒，而且自我中心到仆街，人地為佢好提佢兩句就會屌人：「你識d咩吖」。

今次佢就係we7定唔知乜柒大佬apps識左條女，自稱識左佢十幾年，唔知幾時一齊左。但每個月見面唔超過一次

初時都唔理佢，見佢幾廿歲人拍下拖好正常，但係今之後就開始借錢喇, 我呀叔可以返返下工走出去送錢幾萬比人。老闆（我屋企人）屌到佢仆街 話過再借錢比人就炒鳩佢 咁以為佢識驚啦

仆你個街佢今次又係返返下工死左出去比幾萬蚊人周轉，仲差十幾萬遲d比佢。咁佢就出哂力問哂屋企人借錢借比人

之後佢每日放工就去做搬搬抬抬既工作賺外快，本身佢每日返朝早7點開工零辰一兩點先返到屋企、個樣勁疲倦 睇見到心痛。

但我地屌佢佢又唔聽 覺得我地恥笑佢唔理解佢，但大佬呀！人地每個月見路夠你一次過年又唔撚同你過，你會係隻臭雞邊個呀，叫你借就借，人地唔撚還都算啦，仲要周鳩圍問人借錢，可以點樣心平氣和同你溝通姐

呢d傻西由佢啦 無撚晒錢 就會後悔

啱,啲中國女人吸乾佢荷包就會走人

呃哂啲錢唔緊要，最緊要唔好畀佢有機會申請個冇血緣關係既親生支那仔落黎香港

佢始終係我家人
講佢又比佢屌
唔講佢我良心又過意唔去
人都顛